屌你班死獌狗洗唔洗咁多po 歡迎朗隊牙🔴🔴🔴

愛沒保留牙

搞到一人一po 甘

列隊歡迎牙

阿狗夏卡同大隻佬d 遠射都幾勁

果時又趕走朗隊，你班撚屌😤